就嚟返人生第一份full time工，好緊張好焦慮

有冇咩貼士？有咩要注意？

比啲禮貌
唔識就問
唔好太睇重自己

唔好懶醒
所有野持觀望態度

ching幾號返工

29

記住依一刻嘅緊張，
留俾將來會屌柒老細嘅自己

真唔好自視過高 同埋一定要好好禮貌 就算怕醜唔敢叫早晨都點個頭

其實都要睇下公司culture
做過間公司裡面好多垃圾廢老,同佢地一齊work唯有靠屌7佢地同凡事escalate俾佢腦細

有禮貌係好,但唔好搞到自己好似好好恰咁

唔好太易信人
唔好喺公司講人壞話
要講就返屋企先同屋企人講
對所有人都客氣啲

記得講早晨
唔好評論其他人 講人壞話 就算人地同你議論其他人時易不必給予評價
少說話多做事 講多錯多

唔好過份信人 咩都同人講
一定自己蝕底

回水比老細

。少說話, 多做事
。唔好急於埋堆, 你份人做得野就自然有朋友
。做新人唔好斤斤計較, 唔好怕蝕底 (呢句只適用於做完個件事真係學到多d野嘅工)

唔好俾d西同事chok到你人工
冇需要同佢地交代自己所有私事

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

有冇多啲人可以俾多啲意見？唔該晒

留名學嘢先 push

😶😶小心小氣🥱🥱

準備段野 Whatsapp第2日辭職

繼續

唔好遲到（留個好印象）
係腦細角度遲到係大忌，同埋通常都會唔出聲
利申腦細

加一 有啲京

再推

驚閪咩，睇邊個唔順超嘅就屌佢老母

平時對同事要有基本既禮貌，
遇到唔合理既事要強硬少少，出黎做野最忌顯得自己好恰，因為好多人都欺善怕惡

大推

Lm

收工靜靜雞走 唔好同人講bye bye

樓主返咩類型工

我都京京呀

咩timing走最好

搵定邊個廁格收到電話黎蛇王

道歉時，你懂的

推推推

我都好焦慮，本身份人蠢，返工一定比人鬧到飛起，雖然以前返intern/Pt啲上司都冇鬧過我

巴打返咩

繼續推啊

唔好講自己野比人聽
要分清係司事唔係朋友

聽日

同事唔會係朋友

搵定第二份工

同老細講我要攪炒

樓主起身未